{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101017",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 아리아호텔"
    },
    "text": "アリアホテルはモダンで現代的なインテリアで感覚的なライフスタイルを追求するお客様に独創的なサービスと差別化された空間を提案します。 当ホテルは最上の休息空間とサービスを提供し、旅行と休息を楽しめる環境を提供しています。 全客室は50室で構成されており、近くには8号線千戸駅、5号線江東駅、5号線千戸駅があり、アクセスが便利です。 韓国語が主要言語で案内され、追加料金は客室基準人数より人数が多い場合に課金されますが、1人当たり1万ウォンが追加されます。 男女同室での宿泊は不可能で、家族の場合は住民登録証または家族関係を証明する必要があります。 連泊の場合は連泊料金が適用され、延長の場合は貸室延長と時間延長を選択できます。 徒歩専用予約の場合は車入室が不可能で、車で予約した場合は部屋につき1台の車のみ可能です。 徒歩専用の客室を予約して車でお持ちになった場合、追加料金がかかります。 客室の割り当ては週末や予約がいっぱいの場合は、やむを得ずランダムに割り当てられます。 平日は選択可能ですが、週末や予約がいっぱいの場合はランダムで割り当てられ、コロナ人数制限により最大人数以外の追加人数は入室できません。 また、寝具以外の追加提供はありませんし、ペットは持ち込みできません。 駐車は入室時間以外は不可能であり、宿の内部レビューは概ね満足しているため、おすすめの宿です。 しかし、チェックインのスタッフの不親切な態度と施設の老朽化、そしていくつかの部屋での臭いと清掃不良の問題に注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アリアホテルはどのようなコンセプトのホテルですか？",
            "answer": "アリアホテルはモダンで現代的なインテリアで感覚的なライフスタイルを追求するお客様に独創的なサービスと差別化された空間を提案します。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "アリアホテルは50室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "アリアホテルの近くには8号線千戸駅、5号線江東駅、5号線千戸駅があります。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルの言語案内はどのような言語で行われますか？",
            "answer": "アリアホテルの主要言語は韓国語で案内されます。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルの追加料金はどのように課金されますか？",
            "answer": "アリアホテルでは、客室基準人数より人数が多い場合に1人当たり1万ウォンの追加料金が課金されます。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルでは男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "アリアホテルでは男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルでは家族での宿泊の際、何か証明書が必要ですか？",
            "answer": "アリアホテルでは家族の場合、住民登録証または家族関係を証明する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルで連泊する場合、連泊料金は適用されますか？",
            "answer": "アリアホテルで連泊する場合は連泊料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルで延長する場合、どのような選択肢がありますか？",
            "answer": "アリアホテルで延長する場合は、貸室延長と時間延長を選択することができます。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルでは車での入室は可能ですか？",
            "answer": "アリアホテルでは徒歩専用予約の場合は車入室が不可能で、車で予約した場合は部屋につき1台の車のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルで徒歩専用の客室を予約した場合、車で持ち込むことはできますか？",
            "answer": "アリアホテルで徒歩専用の客室を予約して車でお持ちになった場合、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルの客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "アリアホテルでは週末や予約がいっぱいの場合はやむを得ずランダムに客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルでの宿泊は最大人数以外の追加人数は入室できますか？",
            "answer": "アリアホテルではコロナ人数制限により最大人数以外の追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルでは寝具以外の追加提供はありますか？",
            "answer": "アリアホテルでは寝具以外の追加提供はありません。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルではペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "アリアホテルではペットを持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "アリアホテルでは入室時間以外は駐車が不可能です。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルの内部レビューにはどのような意見がありますか？",
            "answer": "アリアホテルの内部レビューでは概ね満足しているが、チェックインのスタッフの不親切な態度や施設の老朽化、いくつかの部屋での臭いや清掃不良の問題に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルはおすすめの宿ですか？",
            "answer": "アリアホテルは概ね満足しているため、おすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 824
    }
}